<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations>
   <translation id="labs_title" qtlid="382771">OVH UX Labs</translation>
   <translation id="chatbot_title" qtlid="382758">Assistant virtuel OVH</translation>
   <translation id="chatbot_concept" qtlid="382784">Afin d'améliorer l'expérience client chez OVH, nous avons lancé OVH UX LABS. Le concept est très simple et consiste à créer de nouvelles façons de vous offrir nos services.</translation>
   <translation id="chatbot_communication" qtlid="382797">Chez OVH le support client est au centre de nos préoccupations. C'est pour cela que nous avons cherché d'autres moyens de communication pour vous aider à utiliser nos services.</translation>
   <translation id="chatbot_feedback" qtlid="383642">Nous souhaitons connaître vos avis sur nos avancées et c'est pour cela que nous vous proposons un accès à l'un des projets sur lesquels nous travaillons actuellement. N'hésitez donc pas à donner votre feedback sur <a href="mailto:uxlabs@ml.ovh.net?subject=ChatBot - Feedback">notre mailing list</a></translation>
   <translation id="chatbot_explanation" qtlid="382823">L'assistant virtuel OVH est un chatbot, c'est à dire une intelligence artificielle qui peut répondre à plusieurs de vos questions support.</translation>
   <translation id="chatbot_support" qtlid="382836">Au lieu d'appeler le support, par exemple si votre site ne fonctionne plus, vous pouvez directement le lui demander.</translation>
   <translation id="chatbot_canal" qtlid="382849">Actuellement nous vous proposons 2 manières d'intéragir avec lui :</translation>
   <translation id="chatbot_features" qtlid="382862">Cette première version de l'outil vous permet de diagnostiquer un site avec son hébergement web et son domaine.</translation>
   <translation id="chatbot_example" qtlid="382875">Voici le genre de questions que vous pouvez lui poser dès à présent :</translation>
   <translation id="chatbot_connect" qtlid="382888">Connecte moi</translation>
   <translation id="chatbot_website_break" qtlid="382901">Mon site ne fonctionne plus</translation>
   <translation id="chatbot_website_break_details" qtlid="382914">Mon site exemple.com est cassé</translation>
   <translation id="chatbot_dns_server" qtlid="382927">Comment je fais pour changer mes serveurs dns de ma zone exemple1.com ?</translation>
   <translation id="chatbot_dns_zone" qtlid="382940">Comment je peux faire pointer mon domaine exemple.ovh sur mon hébergement web ?</translation>
   <translation id="chatbot_soon_facebook" qtlid="382953">Bientôt disponible sur Facebook Messenger</translation>
   <translation id="chatbot_and" qtlid="169498">et</translation>
   <translation id="chatbot_test_messenger" qtlid="383655">Tester via Facebook Messenger</translation>
   <translation id="chatbot_messenger" qtlid="383668">Facebook Messenger</translation>
   <translation id="chatbot_test_slack" qtlid="383681">Tester via Slack</translation>
   <translation id="chatbot_slack" qtlid="383694">Slack</translation>
</translations>
